[有圖] 真心問 邊條女正啲

兩個都係地道港女 一個有錢有前途 一個讀law 都有前途 巴打會揀邊個？

佢個law

頭一個

兩個個樣各自都有啲不穩定因素
我都係睇定啲先

我揀睇落公廁個個埋單

2

1似大陸雞

有撚得你揀咩傻閪 起身好返學喇

1個樣太臭雞
我揀2

利申： 1 係讀law嗰個 2係有錢嗰個

55

唔好咁啦 小弟都係j下姐

2

佢地做咗啲咩令樓主咁都要擺上嚟俾人評頭品足？

比較下姐

一做炮友，二做老婆

1淫d

做乜撚野講到自己食撚硬咁

你又知我食唔到？

1喇我食
你兩個都冇份

分一半比我

對腳正撚到

我會揀大波個個

正路啊